[音樂才女] AGA江海迦討論區_8月3日會展音樂會即將舉辦

江海迦（Agatha Kong），藝名AGA，香港創作女歌手，混血兒，擁有西班牙血統，師承舒文，於2013年正式出道，其唱片公司為環球唱片。2014年憑《一》取得優異成績，2016年推出的首張個人精選大碟《Ginadoll》獲得白金唱片，而她推出的作品絕大部份均出自其本人手筆，曾作曲給天王、天后如陳奕迅、李克勤、楊千嬅等，獲傳媒封為「唱作才女」

AGA IG:

主打歌: 小問題

8月3日會展音樂會資訊:

詳情不明

聽聞連登仔想組團睇

唔記得揀本地, 再開過先

已開過新POST, 請轉去果邊